女朋友咁樣點搞

成日唔gur我 搞到好抑鬱
問佢佢會認 但就唔肯講佢諗緊乜
試過有次幾經辛苦撬到少少 佢話佢不嬲唔講 話會自己吞咗佢 下次我再犯先講
屌 好撚不安 好撚無助 唔知佢嬲乜 我乜都做唔到 可以點

係佢抑鬱 唔係我

佢唔gur你搞到抑鬱
定佢原本抑鬱先唔gur你呀

未信你

我男朋友都係咁
想佢坦白好似想佢死咁

等d綠色野走出黎

我女朋友又係乜柒野都唔撚講到最後先爆出黎 唉 心淡

乜都唔講我實發脾氣

同樓主情況一樣 關心問佢2句又嫌煩

但佢又唔肯講自己係度唔開心 ON99

前者
好多時係出到嚟無啦啦嚟料 擺晒個唔開心樣出嚟 問佢又認㗎喎 但硬係唔撚講咩事

嬲又唔係嬲 係好楚楚可憐咁 屌佢老母咁我可以點

佢話佢都同意攞出嚟講健康啲 但佢要時間

講多少少

一齊最緊要係咩, 溝通

冇? 等死

有時我對住啲自己麻麻嘅女仔都會咁 得三成真話

巴打有冇train過佢

講真, 攰未

究竟呢啲位 啲女想我哋點
個心態應該要點樣

試下多d時間陪佢 同佢溝通下 俾時間佢慢慢改變 佢唔講可能都係驚講完你覺得佢小氣 咪自己屈住屈住

keep住頹 搞到氣氛好差
我話咁樣落去大家都唔享受 一係你講出嚟 大家討論吓 一係各自返屋企 你想講再搵我
點知講完呢句就奶撚晒嘢

明明我都唔係悔氣，係真心建議

屌 中呀
有次隔咗好耐佢講返話唔講因爲佢嬲嗰樣嘢佢自己都覺戇鳩 驚我知咗會嫌佢煩
我話唔會 我幾時都想知你諗乜
結果之後又係咁

i’m not fucking清水健bro

喂, 冇問題真心

如果一件事發生
未必問題喺自己身上